已經證明左「星際啟示錄」係正確，人類係咪可以入黑洞改變過去/未來

係我老豆老母扑野前跌啲書落地阻止佢地扑野

冇證明右「星際啟示錄」係正確?

可以，你有冇幾萬年命？

邊度證明左?

只係證明左黑洞型態

黑洞呢個天體,其實唔係窿來

就算畀你改變到過去,你原本所屬嗰個宇宙都唔會有任何改變